{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048395",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "복돈이야"
    },
    "text": "当ボッドニヤは東豆川市平和路2313番キル8-32に位置しております。 お店は東豆川中央駅/知行駅の近くに位置し、養年焼きと生皮付サムギョプサルを炭火焼き方式で楽しむことができる食堂です。 予約は最大100人まで可能で、毎日10時から22時まで常時予約が可能です。 昼食にはキムチチゲ、豚肉の包みご飯、半干しスケトウダラの煮付け、プルゴギの寄せ鍋を提供しており、夕食には様々な肉メニューを提供しています。 予約を事前にしていただければ、快適に食事ができます。 店内には立式、座式、団体席が完備されており、駐車場もあるのでアクセスに便利です。 営業時間は毎日10時から22時までで、ふぐ豚国内産味付け王焼き、ふぐ豚コチュジャン炭火焼き、ボッドン産生オギョプサルなど様々なメニューを提供しています。 価格は18,000ウォンから27,000ウォンまで設定されています。 キムチチゲ鍋、豚肉のサムパプ、プルコギのチョンゴルといったランチメニューもあります。 味付けLAカルビは23,000ウォンで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボッドニヤはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボッドニヤは東豆川市平和路2313番キル8-32に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ボッドニヤでは養年焼きと生皮付サムギョプサルを炭火焼き方式で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボッドニヤの営業時間は毎日10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤの予約は最大何人まで可能ですか？",
            "answer": "ボッドニヤの予約は最大100人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤのランチメニューには何がありますか？",
            "answer": "ボッドニヤのランチメニューにはキムチチゲ、豚肉の包みご飯、半干しスケトウダラの煮付け、プルゴギの寄せ鍋があります。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤの夕食メニューは何がありますか？",
            "answer": "ボッドニヤの夕食メニューには様々な肉メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、事前の予約をしていただければ快適に食事ができます。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤはどのようなタイプの席がありますか？",
            "answer": "ボッドニヤには立式、座式、団体席が完備されております。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ボッドニヤには駐車場もありますのでアクセスに便利です。"
        },
        {
            "question": "ボッドニヤのメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ボッドニヤのメニューの価格は18,000ウォンから27,000ウォンまで設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 395
    }
}